有冇人諗過幾年之後可能有個”反送中博物館”?

如題

推下自己個post

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

我相信一定有 用黎紀念我地今次既勝利

Agree

不過唔好打飛機住差少少 贏埋先再打到天昏地暗都未遲

持久戰開始

我個人覺得 book 場展覽會好 d
博物館要諗辦法自負盈虧始終唔易
況且要集中資源比更有需要同埋更平o既文宣
呢邊燒錢擔心會拖後腿
幾年之後再去決定

無諗過
因為未贏

好似有線上博物館之類嘅野

到左出唔到街 宵禁 戒嚴先po可能有效啲
而家推,你預效果麻麻
但推定冇壞

Understandable

香港地地租貴
連博物館都吾敢諗

香港保衛戰

Push

希望有以下展品：
1. 6 位義士遺言及遺物 (希望放係首位俾人紀念）
2. blackboc 裝展覽及介紹
3. 中信謀殺地圖詳解
4. 612 和理非行完，年青人首次真正衝擊立法會
5. 71 撲阻梁耀忠（年青人拋棄舊世代和理非教條一刻），立法會塗污中國字眼，掛港英旗，梁勇士發言一刻影像，以及一齊黎一齊走故事
6. 85 全港罷工及多區自發抗爭
7. 無首領及網絡平台成就抗爭進化，連儂場及各界人士表態
8. 政府惡行搜記：送中條例演變，政府發言，特首及警署記招發放之虛假發言，612至最終一切警方濫暴實証
9. 各國及中國之參予

10. (optional) 大粒墨殺人戴綠帽記錄....

贏咗呢場仗嘅話
隨時喺香港歷史博物館有常設展廳

不過好似上面咁講
言之尚早

好似64館咁cap 水 fat fat

點止呀 梗係要去埋故宮博物館啦！

如果贏左，有乜所謂

唔會，嗰個係香港國立歷史博物館